有冇人部iphone 無端端發熱之後又冇晒啲電

舊電壞
換電